阿嬌公開處刑新英皇小花！！！

明星

who？

為圓其夢不惜易容終得英皇青睞

揾個豬西同阿嬌比

嘩最尾個張個下巴咩料

阿嬌人真好 出街都帶住個菲傭

呀豬呀狗都想做明星

同佢老友 假袋joann 一樣樣了

[假架啲袋] IG女神jjjoann偷龍轉鳳用假袋大踢爆！！！

小美的傑作

我真係唔明d偽人一整左容就話係cool 牙效果，唔好當人白痴啦

近排興處刑?

曾樂彤算吧啦 唱唔得樣又唔得 英皇捧佢都唔知係未羊獸成屌左佢幾獲

邊個來?

未整個陣普通到不得了，樓試招牌撻落嚟都撻死幾件呢啲mk樣

遊學修條囡囡？

啲comment只係話呀小花又高又白，個靚樣無人問津

多謝衝囝 今日好好多啦！有心

鬼咩，家陣擺幾張相上網就引埋成班牛鬼蛇神出嚟當正自己大明星

黑鮑你真狡猾，老是常出現

俾大家擘大對眼睇下咩叫明星 vs. 路人

整左都唔靚

真心唔明點解簽佢，無前無後無唱功無外表，花瓶都做唔起，簽嚟把撚？？？
我真係恭喜鷹枉呀快撚啲捧紅隻二打六添呀！

呢個咪睇文匯大公報大既曾樂彤

噠定撻 小美呢排錯字好多

禁就好啦! 睇下愛回家聽下哥哥,好快過

阿嬌仲好大方，分享自己最好既一面比晒我地睇

要請教下肥絲
樓上唔係樓試，速成撚成日hi錯

尖下巴

整咗加髮型似香里奈

個蘋果肌打緊到咁你同我無整？

曾樂彤安守本份做youtuber咪幾好
又要搞呢搞路 歌又唔係好聽

又處刑

又話除左唐姨之外唔狙擊其他人

其實整完係靚左好多既 對比以前個樣
講真佢係得個白，樣唱都唔掂，拍戲可能仲好啲

而家d女好撚古惑，恃住自己IG多followers就話自己係明星想係娛樂圈發展

Who

咁岩ig explore見到
我好耐無睇唐姨啦，無心狙擊

以前拍youtube個陣好多人話佢好靚，睇到我眼都突埋。靚？邊撚到靚呀睇過？

英皇老細簽女屌姐
關你地咩事 係度厭三厭四

同error保錡個嘴好似樣

成班恰下恰下發埋啲濕鳩明星夢想釣金龜又不自量力

咪臭系 李嘉欣先叫靚

呀嬌好靚

見到你又癲返即係冇事就好了

我想講佢落左妝好撚似女大丁

黑鮑個樣真係無得輸

LM

阿嬌隔離件嘢係who?

其實啊嬌真係好靚

個下巴想點撚樣

阿嬌真係好靚，下面件豬西死撚開

仲記得以前痴線西追擊啲beggar嘅時候，佢都算係清泉嚟。仲要有藝術細胞又識演下戲，嗰陣覺得佢係幾有氣質，把黑色長髮又正
點知做咗明星之後搞到鬼五馬六咁 以前嘅形象同氣質冇曬

佢後尾俾人狙擊到反撚哂皮啦喎，講緊未做星個陣。
啲特技妝多次被踢爆抄人，仲有賣廣告完全唔寫出嚟懶係清泉
佢一心想做明星好耐啦，由佢拍片講兆基書院去到拍彩虹交匯處睇得出佢唔只想做youtuber咁簡單

利申 高登睇到連登嘅八婆痴線西之一

d女人呢，好撚古惑架，成日喺廁所度討論點樣殺男人吖！

女大J？

推啊推

曾樂彤每次上報都企得好撚柒

乜撚水嚟 英皇簽埋d普通貨識

美人點睇佢同遊生拍拖？

條仔專食臭閪

隻G 唱歌求其K房都搵到件

咁多年我都覺得佢個樣好熟悉
講極都講唔出
佢個原版version 好撚似李思捷
濃妝好撚似李思捷扮人妖

屌你老味 三尖八角咁
未化妝已經樣衰
化晒妝都唔靚真係死左佢啦

下…佢入左英皇做?
佢唔係出名抄妝片同整容嫁咩?

May發生咩事呀？

我而家想歌頌詩詠
唐姨風暴正式告一段落

個鼻一定有整過
縮鼻翼同墊高咗
呢樣箍牙一定冇可能整到

好啦，落埋我名！
希望詩詠幸福盡早嫁鬼左佢，唔好再煲新聞啦

因為讀書？
我都成日好負面
我下星期獨遊台灣喇

酉卒日愛言寺言永

oh no也整得太明顯啦

番書仔係咁架啦衝仔

係呀呢排身邊個個都放負，想搵人傾都唔敢出聲驚麻煩人地 小心啲呀 去幾耐呀？

[唐姨風暴最終回] 鐵馬尋橋嘅唐詩詠其實幾正！！！

不捨之情湧上心頭！！！

搵我啦！

第一張
整左架啦?

曾樂彤個樣越來越奇怪

當我一個夜遊 Taiwan 如何過
燈光中想吉野
哀傷多麼赤裸

我都好少搵人傾，成日自己一個典床典蓆
去四日呀，有啲驚，今次係真正自己一個出走

幾時都可以搵我架
台灣應該無咩事嘅，一個人出門都係要注意安全呀

驚比人雞姦

啊sa都正過佢啦

我吉咁撚大隻駛乜驚 唔好係外面留咁夜囉 好想食滷肉飯

尋日食咗阿元來了滯到想嘔

屌你衰鬼，家陣4:45，好餓

返嚟一齊去食
我會諗清楚再試下撞

笑到痴線

搵黑鮑同曾樂彤比#haha#do

雖然黑嬌露鮑冇人要 但佢個樣真係唔係一般貨色 係mk妹中極品

楊生啲口味咁架

可能貪佢仲係處？

阿嬌話曬都係高登女神(黑鮑前）

如果佢好似阿kay當年咁cool住牙都做演出, 訪問就話姐

最搞笑有班人又會衝出嚟話 哎啊要欣賞佢 俾多啲時間人進步啦 心諗 宜家做明星啊大佬 俾你試水咩 唱歌唔得就係唔得㗎啦 成日做認真撚講經真係頂佢唔撚順

做youtube 咪又係抄外國youtuber啲妝 兩邊都撈唔掂

屌又幾似喎衰鬼

個下巴好撚核突

娜

我諗無左好耐了讀得兆基創意書院

聽講佢換畫好快

阿嬌黑比零

佢以前有條仔好似馬子仁，拍咗幾年拖。

P撚到 上鏡就現撚曬型 冇師姐 鏡都冇得出啊
btw 勁歌‘live’個真樣好撚驚嚇

發覺曾樂彤企邊個隔離都係唔突出 咁係咪代表整容失敗

ramos hung? 幾靚仔

有冇人覺得同氣質男好似

就當佢下巴真係所謂嘅箍牙所致，咁對眼唔關箍牙事喇啩，明明以前對眼勁dup

醜

黑鮑老啦 都係後生嘅好

係，靚仔過馬子仁

美

左邊果張好似李思捷係福祿壽扮女人

最尾隻狗

靚靚下巴仔

樓主係樣子巴打轉咗新project呀？

幾時尖長下巴代表靚？
何超連又係尖到
Btw,死魚眼真係好柒
硬係覺得懶醒豬dup兜一個

阿gill隻閪都靚過佢

黑飽真係好痴線
靚足咁多年
由以前明愛暗戀到依家 都係咁好J

唔止下巴，連個鼻都唔一樣
佢要整容有幾難，叫佢個朋友joan大把介紹

正呀
等啲認為佢無整容純箍牙既盲撚仲有咩聲出

整完都咁樣衰

感謝嬌嬌幫一眾痴線西處刑英皇小花

呀嬌其實真係好靚

完美表現明星同youtuber 既分別
D youtuber 依家成日串到乜咁 以為自己係明星

佢拍youtube嗰時都唔係好嘢 左抄右抄
而家只係柒上加柒 唔好美化佢拍youtube呢回事

舊照一張

真係佢？

無左靚靚下巴仔唔認得佢？

佢對眼 個鼻 個口 嘩

陳瀅都有

有冇人覺得佢左右臉唔對稱 一邊大一邊細咁

仲要成日痴住軒仔

好撚柒

其實佢仲做緊youtuber既時候 啲人就話佢唱歌好好聽又靚又話清泉咁 又叫佢出碟等佢做歌星 到呢加做左又係比厭佢唱得差樣又衰
連登真係好反智

利申呢張相好樣衰

睇嚟佢會紅到爆啦連連登都反

個妝好撚重手
十足啲細路女拎呀媽化妝品噉
以前YouTube有個𡃁妹化魔女妝係咪就係佢？

唱功又未夠班 唔知憑咩成日痴住軒仔

港女樣

咁佢都算整得幾好

真係佢咩

真，果時個個都話佢好
點知反得咁快
其實佢都幾靚 未入英皇嘅時候已經靚
只係入咗之後 假咗囉個樣 有冇整容就唔知佢啦
但係都係一個靚女
之前返工見過佢真人 未唱歌嘅果時
其實下巴都已經好尖 都係有蘋果肌
皮膚身到反光

評一個youtuber同評一個歌星嘅標準有分別嘅

個樣完全唔似佢

直頭唔係啦下話